新移民大陸狗死全家

屌你老母新移民

捉晒班支那女人做雞

又有五毛大陸狗負皮

引人入來然後block 佐佢 哩招ok

支那女人最中意做雞

屌下新移民啫

班支那女人好多都有性病

五毛係咁負皮但唔留言
唔留言冇錢收架

本身已經係雞

仲要生性病